我自己瀨野死唔緊要，驚累到人

訓得好差
個人好辛苦

喉嚨仲痕痕地

唔應該咁諗，去差館備定案先

喂 你冇嘢呀嘛？

去差館走轉，果d唔撚係人黎，唔駛驚累到佢地